# Copyright (C) 2024 Widgets for Google Reviews and Ratings
# This file is distributed under the same license as the Widgets for Google Reviews and Ratings package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:31
msgid "Google Reviews Settings"
msgstr "Google 리뷰 설정"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:32
#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:23
msgid "Google Reviews"
msgstr "구글 리뷰"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:52
msgid "Widget Customizer"
msgstr "위젯 커스터마이저"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:59
msgid "Get Reviews"
msgstr "리뷰 받기"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:144
msgid "Nonce verification failed"
msgstr "Nonce 확인 실패"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:152
msgid "Error decoding JSON."
msgstr "JSON을 디코딩하는 중에 오류가 발생했습니다."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:155
msgid "Error: Place data not received."
msgstr "오류: 장소 데이터가 수신되지 않았습니다."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:158
msgid "An error occurred: "
msgstr "에러 발생됨:"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:197
msgid "Place Image"
msgstr "이미지 배치"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:202
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:130
msgid "reviews"
msgstr "리뷰"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:208
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 끊기"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:222
msgid "Place disconnected successfully. Connect a new place."
msgstr "장소 연결이 성공적으로 끊어졌습니다. 새로운 장소를 연결하세요."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:257
msgid "Instructions"
msgstr "지침"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:259
msgid "Your Shortcode"
msgstr "귀하의 단축 코드"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:262
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "클립 보드에 복사"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:263
msgid "Copied!"
msgstr "복사되었습니다!"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-admin.php:266
msgid "Paste the copied shortcode into your desired post, page, or widget area to display the Google reviews."
msgstr "복사한 단축코드를 원하는 글, 페이지, 위젯 영역에 붙여넣으면 구글 리뷰가 표시됩니다."

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:9
msgid "A Widget to display Google Reviews"
msgstr "Google 리뷰를 표시하는 위젯"

#: admin/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-widget.php:26
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#. Translators: %s is a human-readable time difference.
#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:82
msgid "%s ago"
msgstr "%s 전"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:128
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:128
msgid "Rating Score:"
msgstr "평가점수:"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:129
msgid "out of 5,"
msgstr "5개 중,"

#: public/class-widgets-for-google-reviews-and-ratings-public.php:130
msgid "based on"
msgstr "기반으로"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Widgets for Google Reviews and Ratings"
msgstr "Google 리뷰 및 평가용 위젯"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://repocean.com/"
msgstr "https://repocean.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Quickly and easily embed Google reviews into your WordPress site. Boost SEO, build trust, and increase sales with Google reviews."
msgstr "WordPress 사이트에 Google 리뷰를 빠르고 쉽게 삽입하세요. Google 리뷰를 통해 SEO를 강화하고, 신뢰를 구축하고, 매출을 늘리세요."

#. Author of the plugin/theme
msgid "repocean"
msgstr "회복하다"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://profiles.wordpress.org/repocean/"
msgstr "https://profiles.wordpress.org/repocean/"
